{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016749",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Aspesi/GM0023082931643/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Gonna Mod2234 - Beige"
    },
    "text": "ブランドAspesiはシルエットが広がり落ちるスカートであるFW23 / QW3827AW2Aを製造しています。 このスカートはミディアム丈で製作されており、コットンとポリウレタン混紡素材を使用しているので着心地が楽です。 ホワイトシャツとマッチさせると高級感のあるルックに仕上がります。 素材は表地なら98%、ポリウレタン2%です。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。 しかし、機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 また、漂白剤を使用したり、水に30分以上浸したりしないように注意してください。 ドライクリーニングの際は、必ずボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "このスカートは広がり落ちるシルエットです。"
        },
        {
            "question": "スカートの丈はどのくらいですか？",
            "answer": "このスカートはミディアム丈です。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのような素材でできていますか？",
            "answer": "このスカートはコットンとポリウレタン混紡素材でできています。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのような着心地ですか？",
            "answer": "このスカートはコットンとポリウレタン混紡素材を使用しているので、着心地が楽です。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどんなコーディネートに合いますか？",
            "answer": "このスカートはホワイトシャツとマッチさせると高級感のあるルックに仕上がります。"
        },
        {
            "question": "この製品は手洗いできますか？",
            "answer": "はい、この製品は手洗いが可能です。"
        },
        {
            "question": "この製品はドライクリーニングできますか？",
            "answer": "はい、この製品はドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯はできますか？",
            "answer": "機械洗濯はできますが、生地が損傷する可能性があるのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "漂白剤を使用してもいいですか？",
            "answer": "漂白剤の使用はお避けください。"
        },
        {
            "question": "水に浸しても大丈夫ですか？",
            "answer": "水に30分以上浸すことは避けてください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニング時の注意点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際は、必ずボタンとアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "水や汗による色移りや変色はありますか？",
            "answer": "水や汗により色移り、変色、脱色する可能性がありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "機械乾燥はできますか？",
            "answer": "機械乾燥では製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "摩擦による注意事項はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 472
    }
}